為壓抑樓價，呼籲大家瞓街!!!

仲有好多位，手快有手慢無

訓緊

大家快啲黎組健瞓街大聯盟